新手整wallpaper，唔介意，放低你既字句，我盡整

Enough is as good as a feast

唔該

哪裡只得我共妳

Thanks 樓主

高處不勝寒

第一次整，唔靚既話見怪

我想自殺

唔靚請見怪

啲字置中基本啦大佬

一切～隨緣

Cocksucker

生死有命
富貴由天

just enjoy where you are now

冇人笑你呀，呢個就唔係夢想啦

識奶就奶條界，唔識就奶成塊

可唔可以要原圖

我想做救護

Don’t worry everything is ok be happy bro

出生的一刻就是為了遇見你

我點揾圖啊

從頭開始

Never give up
比啲掙扎

可唔可以唔用哩個字體。。。

東風夜放花千樹 更吹落 星如雨
唔該樓主

命裏有時終須有，命裏無時莫強求

寄君一曲 不問曲終人散聚

人生若只如初見

你要確信會找到長坂橋

唔該

不要哀求 學會爭取 若是如此 終有所獲

子不語 怪 力 亂 神

咁換過個
升官發財死老婆

放番達哥唱長坂橋個樣落去

代替夢想的也只能昰勉為其難

代替夢想的也只能是勉為其難

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

就咁一個字
忍
thx巴打

時時勤拂拭 勿使惹塵埃

煙酒不解愁
思憶不留某

要擁有必先懂失去怎接受

屌你老母

唔該樓主 想有一種吶喊，仰天長嘯既感覺

To the moon and back

Prove them wrong

想係電腦walk paper

精彩不亮麗 起落是無常

愛你，若只如初見

Tough man can never die

各有因緣莫羨人

Thanks 樓主

多言數窮，不如守中。

唔該曬巴打

沒有足夠眼淚無謂亂愛你 打直thx

saddest music life

寧缺勿濫

林欣彤新歌封面

Make Your Own Luck

我唔需要任何人嘅施捨

同我心目中嘅忍有啲唔同
不過多謝巴打咁有心先

積學儲寶 勤以待時
Thx

首歌好聽

你必需非常努力
才能顯得毫不費力

ok
唔講咁多,即刻聽歌

+1 可唔可以整兩張

我卻得到你 安慰的汰淘

爽

像我沒來過 沒去過

窮人生仔正仆街